打狗系列 假扮藍絲影罪證, 收錢做野既藍絲

假扮藍絲影罪證, 收錢做野既藍絲

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】